點解笑波子會紅？

咪因為連登好多好似我咁既人係度狂開post屌
越屌越紅 越紅越屌
唔想佢紅就好心咪撚再開post講嗰條咁既柒頭皮啦